都係果句，核彈都唔割。

聽唔聽勸都好，大家唔好分化。

核彈都唔割。